多謝你，令我怕左女人

你擔心我偷食 擔心我溝女
要交曬啲密碼比你 我已經好唔情願
覺得好無私隱

結果今日主角變成你
或者我唔應該多手入去睇

帽唔怕帶，最緊要除得快

老實講，我開頭都堅信係男人鐘意玩，花心
今日，我學到野啦 女人都可以一樣 甚至比男人更厲害

我太信你 我太戇鳩
分手果刻 你仲可以屌鳩我 話我睇你啲私隱
你估我好想睇？ 我比你睇果時 你唔諗我？

祝你早日有性病，臭西

基本

留下正皮

一滴眼淚都喊唔出

好想知我有幾多個襟兄弟

屌你老母，仲瞞住你
想比驚喜聖誕禮物你
結果你條臭西仲快過我

形容下佢 睇下有冇巴打同你相認

我唔想再重複.jpg

開佢名啦屌

開佢出黎啦仲係咪男人

加油唔巴打 女人都是雞

巴打加油

犯賤落去 心痛果個又係我自己

做唔出
但我信有報應

依家千祈唔好聽張敬軒首老了十歲

即刻心入面響起副歌第一句

加油巴打 same with u

同佢條新仔一論嘴咁講晒佢啲衰野出黎fatc

怎想到妳被別人狂追便成為伴侶 善變沒有罪卻是壯舉
良心可一敲即碎 女人開始使我恐懼

當一段關係咁唔平等
好難維持到

記得仲有家人，朋友同兄弟姊妹
呢個世界都未太冷酷

「痛醒」我覺得都幾中

正皮

已經失去信任

好記得睇過

「信任係一張紙，皺咗就整唔返變直」

Detail，想知咩事

不過帽唔怕帶，除得要快

會有報應

巴打我都五月個陣帶左帽
臭閪仲同人上埋床 我仲求返佢一齊當然唔成功
其實我都信有報應 但而家仲見到佢同個狗公超撚開心 開始唔係好信

不是不報 時晨未到

呢一、兩個星期
佢對我既態度突然大變
問佢 佢只答我 好攰
我平時應少佢一陣機 佢會屌曬鬼
但呢排 佢完全無

我就估到咩事

直到今日 我認我賤
撞鳩佢啲密碼 睇到佢啲野
就知道曬

結果佢咩都無解釋
直接講分手 仲屌我話 睇佢啲私隱

我就知 我唔需要留戀 唔需要回應啲咩
留返少少尊嚴比自己

對

你放心
有時只係時晨未到

又或者 有一日 你活得比佢更好

呢啲臭雞一定要生性病

女人都係鐘意 靚仔 身型好 有錢

我乜都無 半工讀

你當初同我講 唔嫌棄

我以為我搵到

結撚果？

我知你有機會睇到

我就係想比你睇到

不過你放心 我唔會爆你出黎

就當我係對你最後既小小心意

最好搞佢唔死 但一身蟻

啱呀巴打
女人要收收埋埋真係好叻

帽唔怕帶 只緊要除得快架姐
冇左咪搵第二個
咁既臭閪仲要屌返你轉頭 唔洗留戀
眼淚都廢事為佢流呀

對 「沒有我 你甚麼都不是」

加油
要比佢後悔

我覺得對方要我的帳號密碼唔係問題
但對方都要比佢的帳號密碼我
對方要check我電話唔係問題
但同樣要比我check佢的電話
咁做唔係唔信佢
反正真係要出軌的話要阻都阻唔到
只係對雙方都公平

女人根本賤過男人

我會好好為自己生活落去

好撚明白你心情
除左加油真係唔知講咩
我自己都唔敢相信女人

好可惜，我比曬佢
佢接近將我所以異性都懷疑一次
佢先安樂。
我自己好唔開心

有男仔搵佢，我選擇一直去信佢
我以為係尊重 其實倒頭來 係 篤 屁

有心啦巴打
好彩我身邊仲有好多好朋友

講出我心裡，同我當時一樣，佢重要扮慘扮到受害者咁

巴打 加油 支持你

哈 same with u
有時仲以為係自己真係做錯 過份左
結果咪傻鳩囉

留名

即係佢根本唔信你
單方面信任係冇用
一係就要令對方信你
一係就分手

分手 對大家黎講 都係解脫
佢有佢繼續 我有我努力

我相信 我既努力 總有一日有人會欣賞

做唔出 都無必要

我只想呻下

樓主好波

女人未到八十唔好比飽飯佢食係完全正確

好欣賞巴打依句
遲早有報應呀臭閪

飽？ 自問自己餵撚佢個臭西飽一飽
好彩無中出咋 廢時同佢過世

而家冇，將來會有 一個對你好又愛你既另一半
加油巴打

係柏宇新歌 將我同你調轉

我會比心機 好好生活

你又on9
一開始就做壞市
一俾位佢上踩撚住你

無架啦
你就當第一次叫無知
再有第二次 我就真係鳩啦

巴打你未好，為左條女咩fd都小約，同佢班fd玩，到頭來比帽，我就連身邊朋友都輸撚曬

巴打唔好死
我都有差唔多經歷
不過係分手後先發現原來分手前已經有同而家條仔曖昧
佢都係有要check晒我電話睇晒record 我都比佢睇
但我一想攞佢部電話就黑鳩我面
跟住因為一d野就散撚左 後尾想cool煲就當然fail喇
跟住佢就block鳩晒我 我又知佢ig fb密碼喎 咁就hack入去睇
仆佢個街過撚左兩個禮拜就同而家條仔一齊左
屌佢老味兩個都仲要係岩岩散 兩個仆街player
只怪自己蠢 唔知頭唔知路 咁就比條女玩死左

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

巴打如果你唔開名，日後其他巴打溝左佢咪仆街

我都同你試過一模一樣嘅野
最重要係咩
帽唔怕帶
最重要除得快

係連登祝佢早日比人中出即飛

我差啲輸埋啲朋友
為左條女 朋友都少理左

但好彩回頭是岸 佢地明白我

呢個時候係認清兄弟時候

老唔老襟都好，大家都係男人
經一事 蔡一智

仲有 祝佢幾個仆街所謂龜密都早日比人中出即飛 幫人養埋便宜仔

你放心啦
佢眼光咁撚高
我地啲巴打唔會受害既

佢鐘意唔用套

係 佢地真係好好

岩呀 不過真係好撚sad 自問自己比晒所有野佢
佢就咁撚樣對我 我屌佢老母 祝佢一世個閪都係咁臭
雖然好似事實上真係好撚臭

留返最好比自己啦 補償下自己

岩呀 反正佢又唔撚係處黎既
利申：青頭
好撚後悔冇中出佢

中出佢 有左
都無謂要啲細路跟一個咁既老母

I know that feel bro...
之前喺高登開過post 條女扼尻我話陪friend
點知原來上左前度屋企扑嘢
我實牙實齒鬧佢臭西
點知最後我都係心軟原諒左佢
巴打唔好心軟 唔好好似我咁 似番個真男人

屌又岩 苦了小孩 唔係幾好

而家點？ 仲一齊緊？

早走早著，呢個世界一定有好女仔

on9 黎d 閪女人

我信啊

我都好似有相同經歷...

大把

加油啦樓主 你嘅感受 我地都明

巴打內心強大 心靈富有比任何都重要

多謝啊

我都係差唔多咁
已經過左成兩年但我都仲好掛住佢
岩岩無聊睇佢ig 又去馬爾代夫 又歐洲
又post 法拉利 鑽石 手鍊
原本月尾 諗住同佢講happy birthday
見佢post 又同條仔講d sweet野

我係咪唔死都無用 咁耐都仲放唔低 咁愛佢

welcome to the gay world

閃卡呢

唔好再犯賤啦

我都想有

中途轉機fatc

okay啵

應該好多1仔準備開發樓豬

Photo or lomo?

樓豬同你差唔多經歷 最後差d帽左定我帽左都唔知。 分手後條女一個月到就officially同佢新仔一齊。。
之前仲話冇野 同條仔單獨去旅行。問幾句就話唔信佢 分手。 最後証實佢自己係唔值得人信。
之後我同班fd估佢地幾時分手, 最後估中左50日內。個臭雞就比條仔飛左

i know that feel bro.
move on la.
周街都係女。
* 切記唔到80唔好比飽飯佢食，任何手機pw, 都係底線， 尊嚴問題。

你一無晒底線，女人肯定走，無論你對佢點好因為你唔係一個男人了

點解做唔出？仲愛條臭西？
咁你會唔會覺得自己自撚私左啲呢？
你係咪想有巴打懵撚咁撚樣同條臭西埋單？
希望你貼出黎
提防下巴打們小心

利申：為大家著想
自己都係人妻一位 好憎呢啲臭西影衰晒我地女人

屌你老母臭西
樓主唔貼真係祝你仆街死自私精含家產

我有乜吸引

報應啊

今次學到野

你要咁諗 我阻你唔到
但的確唔係我開post既原意

樓主想做1定0

係咪二進制

咁又係 自己柒左一碌其實都唔係太大必要去警世

魚蛋論呢d野明架啦

死臭雞

你覺得你冇責任提班天真既毒撚？
你想害人咪出聲囉你老未

只可以講 左手臂 有個笑哈哈紋身

只可以講左手手臂有笑哈哈紋身
暫時成身都得呢個紋身
至於其他野，唔再講

如果有巴打咁不幸遇到相關人士
就靠你去自己注意
話唔比 你唔同意我立場
覺得佢撚正呢？

咁樣我收貨

臭閪

死臭雞 仲話 你一定要信我。
宜家認起得啖笑

最近我都經歷緊同樣既事
龍門任女搬
正臭西 理得你死

上面個回覆我講左少少野
我都係唔希望 我一段說話抹殺一個人
百貨應百貨架姐

信佢老母 我屌完第二條女
你都信我 好無

好好生活

巴打 support 巴打

樓主態度正確
傷心一陣好喇, 學之前有位巴打話齋, life must go on, 無謂為咗一棵又爛又臭既樹放棄美好既森林呀

多謝有人支持我有個心態

仲好意思係ig story
話我幼稚？

做過咩 有咩瞞住我
你自己最清楚

加油

咁就更加應該爆啦

I know that feel bro

做倫敦金咋佢 好似係

上面講左少少

亦都唔會再講多啲

請見諒

巴打你咁講都似
開床單

it's okay

零負皮

要破處？

第一次帽事

仲要聖誕前夕

下
咁都唔開條女名？

女人根本最仆街嘅生物 可以搞到男人一定唔會搞返女人

巴打加油 女人就是賤

算啦，樓主唔好再諗佢啦，人要向前望。
我知你宜家一定好sad, 但係過渡期黎嫁姐，你一定會遇到更好既

sorry 唔係我開post原意

留下正評與鼓勵

咁你好應得反擊
比全世界都知佢係臭西
等佢啲朋友/狗公都知佢係臭西
唔好比佢有機會話你
認真 呢啲女人好撚虛偽既臭西！

自己問題仲要唱衰你
好賤 我仲嬲過你
唔貼佢出黎你對唔對得住自己呀？

上面有巴打搵基友

加油 會過去的

利申， 已離婚 單親爸爸

好慘
巴打下次帶眼識人

正皮支持巴打忘記個八婆

好撚固執
我理撚得你原意
理撚得你咩撚野原則咩
唔好懶係有正義感
要保護人地乜差野心態
好撚嘔心啊！！
你依家唔貼條女出黎
就係自撚私
想睇住其他人中伏
我屌你老母臭西喇樓主仆街死

結論：自撚私樓主根本同派帽臭西冇分別
都係濕鳩 害人精

巴打你都要加油

post 條女d 野出黎， 一陣有人報警告樓主， 之前都發生過啦

巴打加油呀
女可以搵過個
趁呢段時間放鬆下自己 refresh下個人先啦

我會

sem break

只可以講， 遠離臭西，人生真係重見光明。
雖然辛苦d, 有時難過d, 但我地要好好睇住d 人渣臭西有報應

老實講，有啲人 係想入黎食花生 我明
但我真係純分享 我遇到既事

睇下農夫既 好心分手

農夫

唔傷就公開佢啦！等巴打幫你聲討佢

女人係咁 振作

仲要扮受害者真係好噁心

其實唔駛多, 就咁fb ig都夠
呢d係公開資料, 無得告

屌你老母又一隻死臭雞

巴打加油油

0負皮

你講完即刻有兩個

而家你做乜嘢唧 人哋開唔開名有佢自由，你係咪塔利班嚟架
唔俾樓主唔想自爆架咩？開咗條女名，識嘅人咪知樓主係邊個囉。人哋都係想上嚟發洩吓，唔係個個都想同歸於盡架。

撐唔好去憎恨佢，佢唔值得喺你心目中佔一個地位

屌 樓上做乜鳩 唔po人出黎就係自私撚要仆街死架啦？
樓主自己都係受害人 點樣同條臭西一樣呀？
口口聲聲話驚班天真毒撚中伏 扮咩正義呀 想食花生就收皮啦
又利申晒人妻咁 都唔知博乜

加油

轉基

下個更可愛
好明白你
但睇電話既後果真係等分手
無論有野定無野都好

相信報應只是loser的自我安慰

報應呢啲只係一廂情願既想法
事實有唔少人越換越好嫁入豪門

正評 樓主加油

傻鳩？又唔係閃卡
高登前排有位貼埋推車波西都冇事
自己搵「生物工程女神

明白既 食花生姐

咁我就祝福佢

老實講，有啲人 係想入黎食花生 我明
但我真係純分享 我遇到既事[/quote

花生你老母臭西咩

由頭到尾只係想你貼條女出黎比毒撚知唔好幫手埋單
唔好比人呃
但你條仆街就係到自撚私
懶正義心態好
定係你放唔撚低條臭西呀
咁你快撚啲搵番人
唔好要人幫你埋單喇仆街！

你老母比狗屌呀
樓主死全家唔該
你明你仲會你到懶正義咩
變性喇你 你呢啲垃圾岩做0仔比人開花呀臭西

條女要睇你嘅手機都仲同佢一齊
一開頭連信任都無都仲拍拖
兩邊都白痴

冇錯

咁撚冇撚腦既人真係第一次係連到見到

臭西，巴打振作！

睇劇學到句句子

"Sentiment is a chemical defect found on the losing side"

唔好為呢種女人唔開心

佢繼續做戲 呃下我
我諗我都唔會知 唔會睇

二進制

過來人
支持你巴打

屌鳩d臭西

雖然我睇得好過癮，不過巴打你想療傷既話，都係自己一個舔下傷口好啦
放上網大家都係當故咁睇

諗到啲咩想呻既 我都會講下既

其實真係無你想睇既野
sorry

十卜ching

諗起第時有毒撚巴打幫你個前度臭西埋單就覺得好撚慘
多得樓主寵條臭西放出黎害人

樓主呢啲害人害物 自撚私懶清高正義心態死撚左佢喇屌你老母臭西

我係人妻 係絲 我睇條臭西做乜撚野？
由頭到尾只係想啲巴打見到 提防呢啲臭西咋呀醒目
比條女食撚到懵撚左？

又唔使話怕左女人嘅
只要以後同咩女人一齊都好，唔好太上心，唔好太信任，愛自己多過愛佢，令佢愛你多過愛自己。

明白既

樓豬加油，狗公同臭西死全家

香港女仔真係好識玩弄男人既感情

巴打加油
男的更好,不會懷孕

巴打，Move on啦
既然上天安排你睇到個電話一定有佢用意
飛尻佢

收下把死人聲啦

Btw
巴打仲有成個森林等緊你
幫你同佢講返聲 錢呀 拎去洗啦臭雞

又叫人轉機

慶祝有人明白

第一次遇到

巴打 我地應該識

Same

咁又唔係 咁佢又真係叻 一入hku就同我分手

同埋佢地一齊左成2年 都仲好開心

Same here bro

我愛劉明

下 你以為佢真係怕左女人咩 天真
條臭西咁撚樣賤某程度都係樓主寵出黎 冇撚得怨
樓主呢種垃圾心態就係想人係到回覆佢支安慰佢弱小既心靈咋麻
樓主繼續懶清高正義
做世界悲慘者

( Show Blocked User - 香菇 )

聖母臭西, 樓主快羞辱佢先飛

加油啦巴打 係香港 只要係女人一般般質素 已經大撚把狗公追 好多女人慢慢都變得唔太珍惜真心相待嘅男人
多謝玩弄感情嘅女人教會我愛戀入面嘅承諾全是戲言 女人開始使我恐懼......

#[joyce]#fatc

係。佢對我都一樣

老實講信報應既巴打好天真
要報，就你成為佢嘅報應同天罰
報應係人為，唔係等個天跌落黎

小小心意

開乜撚感情台丫

放係講故台就差唔多

人就係咁

你退一步佢就進一步

同我情況完全一樣bro，而家條女想食回頭草

I know that feel bro

我都散左無耐

女人就係唔知足 得一想二 望佢將來咩都無

上面巴打講得好

完全明白

唔撚明咁都有得好屌既，
樓主都比撚左啲提示啦，
日後如果遇到既耐左識落都知啦
又用撚埋啲戇鳩道德觀念壓鳩人，
又曲線屌啲巴打蠢，
你老母就自撚私清高正義心態阿
Btw樓主頹多一陣好行，
無謂擔誤旅程阿

相處都唔公平！
有咩意思

真心呢

無事嘛？

我唔會去對佢做啲咩報復
我唔想同佢差不多一類人

唔成敬意

感情>故事掛？

好彩無掉落懸崖

小心小心

唔洗理佢啦
呢度我主場

你真係好撚ON9
信報應?
咁你依加呢個下場係咪又係報應啊?
爆佢名啦ON撚9

好欣賞你呢種心態
唔係人地對你仆街你就要對返人仆街
要做到呢點其實真係難過報復好多
總會搵到個識欣賞你嘅人 加油

咁樓主又祝人有性病，又話有報應？
根本就無能力令條女受應有之報就扮大度
明明心有不甘，但又唔係真小人出手係到做君子
做咩啫你地？

仲未釋懷？

祝佢有性病係想講污糟既程度
有無能力其實我都唔知
因為我真係無諗過
就算佢有性病 都唔關我事 唔會我搞成
呢啲咪佢既報應

有人可能覺得我無能力啦
但老實講 一齊入面既時間
「唔多唔少 都有啲對方既野係手上」
擺就講唔會擺 我開post係同各位呻
唔係玩爆人 玩J圖post

皇天擊殺依d臭西

I know that brother

咁重點黎喇 係大度就大度到尾
唔好一時又小小心意一時又話有報應
係要玩尻佢就出手，何必精神分裂咁款
一時又小氣一時又大度，似咩樣？
其他人又係，覺得啲女咁衰，好嘅被人mark晒咪唔好溝囉，無啱嘅市場咪等下先，遲早都會有下一個。屌唔係問題，但唔好做到自己咁難睇，俾返啲尊嚴自己啦巴打

講得好巴打 一齊加油

真心明白 學到野

轟啊

加油巴打！

係我一定車佢兩巴先走

佢地扑左幾多日？

Btw巴打你甩難，要恭喜一下，否則頂帽由頭笠到落腳你都唔知 ， 搵過另一個啦

死臭雞
樓主我相信你一定可以搵到一個唔係臭雞而你地又鐘意對方嘅女人 天下咁大 一定有

上一年 同樣時間發現
之後立即分手
過一排就無事
學識左唔好太愛人
要愛下自己
巴打好快無咩事
加油

女人靠得住 豬乸都識上樹

打佢都廢事

我會啊 留錢買禮物比自己開心下

好多女人都好撚賤

唔知

不過知佢一送帽 我就即刻除左

屌 你差d搞到我自殺

西始終都係臭

的確怕左女人，好怕遇到下一個都會咁

前前度對我好好，當時仲幼稚 鳩下鳩下
結果激走左中學最好既同學，知己，女朋友
失去有三個身分既一個人
佢教識我點樣去做返一個正常既男朋友
各位試諗下激走一個人，我係做得有幾差

結果我好比心機去學去做
遇到而家呢一個 我打算做返好
最後都係比個咁既結局我受

臭西風流快活 你自殺？
益左佢

臭極都有人奶 因爲係西

每日都有同我一樣嘅case發生緊 又多一單
家常便飯

死八婆！講一套做一套
唔係怕你偷食！係怕你快過佢偷食！
屌你老母正狗撚！
我真係好撚惱！
食屎啦你老母臭！

條臭閪擺明惱羞成怒

臭閪圖呢

我今日都同個臭閪分開左 佢去蒲我同佢講過話如果去蒲我一定同你分手 屌你老味 唸住算9數 到5點幾揸車去接佢 俾我親眼睇撚住個死臭閪上左左個濕9打靶仔架h車 我打俾佢問佢係邊 佢話佢同佢個fd去食野 係女仔黎 仲話電話無電 食完去佢fd屋企 我屌你老母 都費撚事聽直接cut撚左佢線 然後踩一腳 打撚左個打靶仔一把 之後佢應該知咩事 係咁打黎 就係咁 我失戀 你地講後啱 帽唔怕帶 最緊要除得快 仲要有個把打話老了十歲呢首歌 一聽完 句句入心入肺

未 仲好掛住佢

有無人可以幫我企番起身

好想有車 下年先考
btw 巴打 你有基本條件
佢鐘意玩 由佢玩到夠
等下一個她

唉 何必呢
佢而家同人風流快活緊

男人黎架！！！

大家咁話 希望我地早日放低

明你

巴打 tele 吹下水？

Mrbear622

越擔心條仔偷食嘅人就越易偷食
真係咩人就會諗到咩野

睇個post睇到好sad

男人係要帽過先懂得9成女人係臭雞呢個道理。

唔太識用 自膠

啊姆姆 好撚坦 又煩

支持樓主
樓主同我好似
當年我比人帽 自己撞破
又喺上高登開post
又喺比人評擊我唔post 相
我拍晒片 有晒佢地兩個嘅相
曾經有一刻 我都好想將佢地 公諸於世

到最後我都冇post 出黎
我唔喺維護緊佢地
我係捍衛自己嘅 人格

樓主加油

多謝你明我

以後同男人一齊啦
hehe

btw rip

10101010

好 又多一位綠帽盟友
第幾次帽呀

破處

我六年前 條女大左肚幾個月我先知
一齊左差唔多四年

確定不是你 ？

放相

成年人啦， 做乜姐？

呻下囉

追post

身同感受

唔該貼佢出黎唔好比佢害人

以為有圖 冇圖post咁多回應正皮把j

500% 確定

扮可憐扮係自己問題同我講分手 最後咪又係比帽我帶 我屌你老母我咁撚愛你 換黎就係日日比你hea覆同己讀 分手都算重要日日返工都見到面不停折磨折磨再折磨我 點解我重要飯賤到放唔低你求屌醒

非常好

可能岩聽掛

要屌都唔比屌佢

支持你呀樓主
港女真係好多臭西

又一臭雞

屌過就算了

報應報應

樓主有咁既下場我諗都係報應

可能係

呢啲臭西遲撚早一定有報應架屌你老母

唔好為呢啲臭西而傷心呀樓主

同我一樣
我覺得爆出嚟一定好多人會圍爐食花生
但係我真係做唔出。
因為我相信個天有眼
佢咁對人 遲早一定會有報應

多謝你有共同諗法

想起屌西發春夢

笑下啦

呢啲臭西生性病！

見到自撚私樓主不斷覆人「多謝 明白」
真係好撚好笑
你都係想聽個啲好聽既說話姐
貼臭西既ig/圖/名姐 又唔係閃卡
無謂害9下一個受害者呀自撚私

多謝 明白

但係我傷心左兩個月左右就冇事

我覺得你要驗左自己有無先

同路人 巴打加油
好女人唔係冇, 近乎0咁解
一生一世呢D只係廢話黎

為自己而活

分左手就算喇，已經唔關你事

如果係女人戴左帽係咪唔值得可憐

Wingki

佢都唔比我屌佢 啱啱重要睇住對狗男女恩愛

依個世界冇報應架
你開佢名啦

我琴晚傷心左30分鐘左右啦

知道

唔會架 同樣道理姐

當呢個城市變到咁
幾有錢都無用

驗有冇性病

做得啱

唔好嚇我

你擔心下好D

巴打搵你試試

巴打我都係.....好想同果條女講
祝你老母全家生性 病呀!

no hehe

開頭會怕
但過多幾個月就會變到覺得對女人無須感情
之後就可以去到話飛就飛既階段

這都是女人造成的

戴帽真係好撚痛

同埋淫賤呢家嘢係會遺傳㗎, 佢個老母又係細細個就跟佬走, 家姐就吊金龜 , 成家嘅女人都賤過西

成家都做雞

帽事既

過左3年零9個月lu

細個唔識嘢俾你連送兩頂帽都未識醒, 好在你臨尾做返件好事跟咗條仔之後冇再搵返我
我今時今日見你仲喺公海浮下浮下真係好心涼呀

我都覺得涼爽

巴打
rip

下個會更好

兩個鐘先都分咗手 帽事
一齊咗三年 真係好撚頹

女人係咁架喇

咁慘

釣厹 釣佢條新仔啦

又黎

我今日都中招

帽唔怕戴，最緊要除得快！
撐你呀爸打！

呢到係咪 集中營

Ig唔該
我想睇下我有冇屌過

我好僧我自己 點解咁撚廢
人地坐法拉利 環遊世界 我仲on99咁想等佢返黎